( 玩開war game) 教你點 隱藏自己

如果需要隱藏自己

切記著鮮色衫
需要迷彩唔該搵一啲污糟嘅嘢塗自己身上
身上黐植物做掩護
你嘅鞋如果好大聲唔該換咗佢
最極端嘅情況之下赤腳走

真係冇辦法走嘅唔該趴喺地下 (prone)
對眼唔好直望佢哋方向 ( 研究話過人嘅本能係對雙眼特別sensitive. 呢個係與生俱來嘅求生本能)

就係唔可以急!!經常留意環境!!記住要掩護!!

隱身好多方法甚至攞個大紙皮冚住自己都可以!

真係就嚟畀人發現就用聲音分散注意力

(另一個方法就係用自己嘅手機set鬧鐘揼喺相反方向等佢大聲向之後佢就會去嗰度巡視 但手機就會犧牲)

(或者畀你有啲計時鬧鐘都可以用)

隱身就唔可以集體!!最多兩至三人